好彩撞正暑假, 成班學生日日幫政府收工

今日既抗爭行動係有效既, 只要有恆心, 日日出黎
不足兩星期政府一定跪
不受傷不流血不被捕

暑假

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

大學生sem break了

朝早下午中學生+大學生
夜晚放工人士
通宵勇武+有心人士
要接力

AGGER, 一定要有恆心, 日日出黎

覺得累就番屋企休息

推